====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment puis-je m ' adapter à ce nouvel horizon de l ' établissement humain ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

